{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086162?place[place_type]=GID&place[gid]=1086162&place[latitude]=37.917869738&place[longitude]=127.4971411575&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "티라펜션"
    },
    "text": "あなたの感性を目覚めさせるペンション、ティラスパへようこそます。ここは愛する人と特別な時間を過ごすことができるペンションで、澄んだ空気と日差しで迎える朝、ジェットスパで疲れた体を安らかに解くことができ、広いプールで蒸し暑い夏を涼しく吹き飛ばしてくれます。プールは2022年5月4日から9月11日まで利用可能で、利用時間は15:00から19:00までです利用料金は無料で、水泳帽と水着を着用する必要があります。ティラスパペンションは個別バーベキュー場を備えており、客室ごとに個別バーベキューが可能です。バーベキューの利用料金は、2人基準で15,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。利用時間は17:00から22:00までで、午後8時まで炭火を使用できます。スパはジェットスパとバブルスパで利用でき、15:00から22:00までの2時間まで無料でご利用いただけます使用時間を超える場合、2時間ごとに20,000ウォンの追加費用が発生します。スパはA201、A202、A301、A302、B201、B202の客室でのみ利用でき、入浴剤の使用はできません。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。人数追加料金は基準人数を超える場合が発生し、24ヶ月以上の場合は20,000ウォンで、24ヶ月未満は無料ですキャンセル料や重複予約、施設利用規定などの注意事項もご確認ください。ペンションはお客様のマート送迎サービスも提供しており、退室時には清掃時間を守っていただき、娯楽や飲酒、放歌、または喧騒な行為はお控えください。客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁じられていますのでご注意ください。利用の時は施設物に対する責任と貴重品紛失の試み、利用者の責任、毀損または破損の時は宿泊施設運営者に知らせなければなりません。禁煙やペットの入室制限、未成年者の同伴なし宿泊などの規定も厳重に守ってください。 退室時には生ゴミやキッチン用品も整理し、退室点検後に客室の鍵を返却する必要があります。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの利用可能な期間はいつですか？",
            "answer": "2022年5月4日から9月11日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "15:00から19:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "水泳帽と水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で15,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューではどのくらいまで炭火を使用できますか？",
            "answer": "午後8時まで炭火を使用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "15:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2時間まで無料で利用できます。使用時間を超える場合、2時間ごとに20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "A201、A202、A301、A302、B201、B202の客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパで入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "スパでの入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金は何人以上から発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、24ヶ月以上の場合は20,000ウォンです。24ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのマート送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションではマート送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を禁止していますか？",
            "answer": "ペンションでは客室内での豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "退室時には生ゴミやキッチン用品を整理し、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙やペットの入室制限、未成年者の同伴なし宿泊などの規定はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙やペットの入室制限、未成年者の同伴なし宿泊などの規定があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 657,
        "QA": 622
    }
}